認真有冇手足好想豬腦離開阿狗🤔🤔🤔

個人都幾想

分家啦

唔好啦
件義和牌太垃圾

我想你離開熱血公民姐

不嬲唔係

一齊走最好

你同牙賓都係

佢係熱狗，而我係毓民堅定支持者

做後備出黎燒味唔好咩

不了

我都永遠支持郁文

無得玩啦佢
我支持台仰算

我個人黎講只要佢同毓民認錯我會接受返佢，話晒都係波台手足冇隔夜仇

Match

淨係打後備都幾好

你隻25幾時同郁民認錯呀

會認錯就唔是牙達啦

同你唔落大名單一樣咁好